關於冷氣機

最近屋企冷氣壞壞地，想問下各位 ，屋企用分體式定窗口冷氣機？
同埋有咩牌子好用？thanks all

［71前夕重開求幫推］全民報哨